今次美國大選 Trump就好似JoJo SBR既大總統咁輸比漆黑意志

侵侵為左打破美國傾左風氣，為左make America great again = funny valentine 為左美國成為霸權而搞sbr搵遺體，為左美國可以不惜一切，真正愛國。

而牙joe同民主黨勾結中國，賣國求榮，而且為左贏不擇手段，操縱媒體、造票 = 漆黑意志。

整埋d咁既圖已經分唔清你係真心定假膠